幫朋友問,佢溝緊既一條女老豆突然入撚左醫院

是咁的 我朋友收到條女電話話佢老豆突然有事入左醫院
條女而家有少少無助 我朋友想去陪佢 但而家佢既身分又唔係咁岩做呢件事
想問下咁多位巴打 呢種情況應該點做先可以解決到呢個危機?

推 , 我朋友而家好撚驚慌

咁個女仔都應該需要你朋友伴陪先打俾佢姐
點都去左先

係啊但我朋友打過去之後個女仔話唔洗,佢屋企人返緊黎
我朋友而家打算晏d帶少少野食去陪個女仔 佢應唔應該咁做?

比d空間人啦 唔該

我係佢會去左先
追唔追到係第2個問題 但佢需要你既時候
正常會去佢身邊

巴打係咪曾經遇上同樣情況 有冇咩經驗分享？ 我朋友都驚chur住個女仔

Agger 去啦

下但係個女仔叫佢唔洗去喎

去到話老豆要錢做手術點算

讀醫

去啦傻閪
女都唔識媾
仲扮幫朋友問
去到陪佢就夠
野都唔洗講
佢會記一世

照去

下屌應該唔會掛 條女係香港人黎架喎

岩呀 可能佢係需要人陪
但可能唔係依加 要時間消化下

買少少野食照去
去到就話比野食佢
順便睇下需唔需要陪佢
進可攻退可守

如果唔係而家既,我朋友係咪應該夜晚再去陪佢?

女仔係咁架啦 口裡說不

無錯 唔想你陪你就當自己做外賣仔

唔係我啊都話,我都係咁諗,但條女屋企人都係到我朋友照去既好似有少少奇怪喎,又未係男朋友

巴打我都覺

推推 唔知咩燈有愛 幫幫我朋友

你去到話睇下有無嘢幫到手，就算追唔追到作為朋友都要做

再問佢老豆出院架啦
去啦

咪當江湖救急陪個女仔囉

講真 個女仔咁唔開心嘅時候有人陪住佢

佢個心都會定好多

實會加個男仔分

幫推 連登有愛

利申 A0 聽教學

有冇詳細教學啊 真係唔知點處理啊屌 我朋友真係唔知點算

咪去下囉
可能睇到第二條仔攬緊佢呢

果陣情況一樣
朋友身分同條女去

利申：最後一齊左，拍左4年到依家

教唔到啲咩喎

叫你朋友去到執生啦

你朋友係咪你？

唔駛又買嘢食去，咁做仲作狀

你靚仔, 但佢唔洗你陪 = 你一黎陪我我實攬住你唔比你走,多謝你起我需要既時候陪伴我, 我愛你
你樣衰, 而佢唔洗你陪 = 真係唔洗你陪

屌，一係去一係唔去架啫
有咩好驚
驚見到人地屋企人咪去到醫院whatsapp條女同佢講買左野食比佢，叫佢落呢拎囉

我朋友而家執哂野 準備過去

唔係唔係唔係

買野食其實都係比個機會自己好落台啲

普通朋友都可以支持下關心下啫
當然唔好太熱心成隻厹咁

屌我都叫左條撚樣飛的過去架啦 呢種情況邊撚到有得輸啫 但佢又驚呢樣驚果樣

講咁耐都未決定到 uncle都出院啦

推

如果佢信得過你 人地有需要就會開聲叫你幫手
盡量幫啦 睇你自己有幾勁同能力 幫唔到既就再搵朋友幫下手
但就一定唔好做d不切實際既事
例如人地冇開聲就借頭借勢做埋d野浪費地球資源 最憎

你去唔係需要你關心佢屋企人，你去只需陪下佢，人地屋企人根本唔到你理，你只需簡單問候一下有無事就得

大家都係大專生 冇咩能力冇咩特別野幫到個女仔既 佢都係想知佢而家呢個情況有咩可以做得黎又唔會太狗公

然後就問你借錢

佢同得你講老豆入左醫院，你係佢心目中都有一定地位啦，佢幻想中可能都想你陪佢呢，如果唔係家事駛咩同你交代咁多

個女仔老豆岩岩上左白車 連去緊邊間醫院都未知 我朋友執定野準備緊飛的過去

唔好成日提起件事

都係諗呢樣野

我都係

有咪借冇咪唔借 咁簡單既問題洗咩諗？？

而家香港社會有冇咁撚癲啊

俾我就唔去喇，費事去到先發現要攞籌先可以安慰佢

呢種情況處理得好即刻加爆分喎 如果我係我個朋友就算唔去,點都會諗計做啲野

成件事好似電視劇咁 真係估唔到呢種情況會發生係我身邊

利伸上述方法只適用於窮撚
如果好有錢既巴打當然做佢再生父母

你朋友ff定條女想你朋友去陪先？
最緊要搞清楚，一陣去到有另一條仔係度就on9哂

老閪都去啦

如果驚未係男朋友唔方便的話 （可能個女仔都唔想俾屋企人知）
可以去左醫院門口先
之後同佢講聲係門口
唔係叫佢而家出黎，係同佢講 如果有需要同埋方便時 可以即刻搵佢陪佢
買定d飲品/乾糧
原因有二
1）可能佢未食過野
2）飲下甜野會令人舒服d我覺得

緊記一點 就算條女真係唔方便 都唔好詐型同唔開心
因為而家佢需要嘅係正能量 要話俾佢聽唔緊要 只係想自己隨時ready陪你

前題係你朋友（就是你）真係鍾意個女仔先好咁做 唔係為溝而溝

應該

鳩坐喺醫院 同佢講有需要就過黎搵我

ok 我朋友而家都睇緊個po 佢屋企人而家走左 佢應該而家就去間醫院買少少野食比佢再陪個女仔坐陣

可能去到同個女仔一齊坐陪佢掛

留意返,真係我朋友ok?

驚唔驚兵Zone
渡過艱難之後

唔清楚 我遲下再問下我朋友

所以自己睇路啦

關你朋友撚事咩

未來潛在親家黎架

試下設身處地

怕你個朋友潛到地核咋

家下去探病啫唔係叫你去借財仔
咁都要諗一大輪真係ON9到核爆

我都唔想潛到地核 所以先上水問下巴打意見咋

朋友已經上左的士飛緊的去條女老豆間醫院

去緊啦 巴打
唔好屌咁大力okay?

Live

去緊 今個聖誕有冇人陪睇呢舖啦

關心佢
比啲正能量佢
盡量講啲正面野 例如講下個病醫得好 好快冇事 講下啲個案比佢聽
但暫時唔好講戀愛方面既野！！

去多幾次咪變男朋友

事主已經出現 巴打幫手屌醒條戇鳩仔
記得報告啊柒頭

要開post問代表你唔係出至真心

溝女要問人 咁你溝到我有冇份屌先

咁撚大個人都唔撚識

多謝巴打教路
不過毒撚把口唔多掂

呢位巴打得罪哂 你可以走先架啦

屌，如果你對佢有意思，佢call 得你就去啦，就算唔見老豆都去附近陪佢食下野開解下佢
前提: 你係靚仔

其實毒撚mode on 就唔好亂講野 比假希望
靜靜地陪下人就ok 最緊要陪伴左右
btw 祝身體健康

醫院已到 希望眾巴打集氣

走啦去乜鳩呀
個個都唔識溝女

人地都鐘意你就話姐
如果人地又唔係鐘意你你去黎做姐

多個外人係到咪仲尷尬 你叫佢一係同佢傾電話/whatsapp/等佢可以單獨個陣 即刻狗沖陪佢

True

扮幫朋友問真係好7

都幫唔到啲乜
叫佢支持下器官捐贈囉

打得電話特登同你講呢件事就已經有哂答案啦
係真係唔洗你去 打比你講做乜柒
定之前本身約左一齊有野做 突然同你講有呢件事 所以去唔到 ？

唔追post 仲7

Live咗 巴打嘅朋友加油
搞得好真係加曬分

呢個係1個機會
條女話唔使只係口是心非
買定補品拜候世伯啦

去到如果唔對路
條女借d意收兵
你已經係第n個嚟探

咁就要抽身嘞巴打

去咗實無錯